［行動］2020第一炮地區遊行：光復上水

推

大大力推

Pish

太好了！

終於都有

日日見到啲蝗就嬲

要水貨店收皮

唔好燒舖

真正做到be water嘅人，係水貨客同屯門大媽
「你聚，我散；你散，我聚」loop

諗起都興奮

你又岩

光復香港

其實中環都有好多大陸人

-----------------
香港獨立，唯一出路

多謝各位，上水需要大家

和你shop完1月就光復上水

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

等左好耐，一定join

等左好耐嘅地區遊行

屌大大力推啦

呢個正 住上水表示好想玩玩

岩呀

好

光復上水

點呀 區議會1月5又搞 搞咁密？定集中一次？

地區遊行

上水7月頭班狗未咁痴線都好難走
再黎點走

Push

傻左?
713上水遊行已經屌緊D狗未完就出椒

佢地真係好值得我地學習
和你shop要識做

平行時空咗幾耐？

pisj

諗起當年黃台仰

推呀！！！

仆街個日唔係香港大家代我去

push

香港獨立

推推推

千祈唔好阻住人地辦年貨啊

文宣做野

正

北區撚

先拔頭籌

和你shop完1月就光復上水！由上水開始！

下一站要屯門/元朗

D藥房應該驚到腳軟

去

自從禁蒙面法嗰幾輪大裝修之後
有好多間落閘落到依家

子琼1.5 光復上水

12.24 和你shop19:00沙田新城市和你鎖
12.24 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

真，如果我地抗爭信念可以好似呢班水貨客咁就好

有間藥妝店6.9同6.16係支持我地，後來勇武升級佢開始割席，點知都比人燒埋，可能佢有仇家想趁亂入埋手足數

第一炮係元旦

我地區內一早知
嗰陣都搵咗佢解釋
事實係有的確其他pk想借刀（唔好問fc，我喺現場見有人煽動）

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

第一站
諗定下一站

幫推行動post

岩 等班支那狗唔好落黎辦年貨

個老闆好慘

其實都幾得意，當年本民前做嘅，依家竟然民主黨都會做

其實班水貨佬根本唔驚
佢地收風好快
你光復，佢最多咪深潛一日
第二日又出現番
最緊要都係迫食環做野
而家上水班垃圾食環淨係識捉宵夜檔同恰老人家

2020地區遊行第一炮
搞足18區和你行

全北區嘅屋苑平均90年代左右入伙，依家食正第一批後生夠秤投票
唔係嘅話佢地冇咁多票（睇下祥華/華明，兩區就算民主互界都贏到仆街）

都推埋？

拒絕經濟毒品
還我清新家園

不要水貨店
不要拖篋客

置頂先

終於有正經行動

多謝你

黎料

撐

有d興奮又有d期待

下個月要狂攪，過年前好多蝗來辦年貨

和你推下先

依家班黑警扮克制

地區遊行 引誘佢地出醜都可能係好事

但新一輪地區遊行 應該有上一次無搞的位置
好像啟晴

琼妹幾靚

批唔批都要照去 Popo批得嘅一定係閪路線 大家入場就自由發揮

希望吹到雞啦

琴日去完上水
哇 屌你老母返撚左大劣咁

S

D

上水人出黎喇

太好啦

新人咁快做到野

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
聖誕,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可

開心

十分好

1224全民攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫

hi錯負皮sorry

推十次致歉

1

2

3

4

5

6

7

啱

8

9

10
sorry for禁錯負皮

喂師兄底歸位了

上水好細好難走
手足小心呀
唔知有幾多人肯出黎

Keep住搞地區遊行

熱門熱門

光復香港

侯強會唔會又出黎派水？

支持！！！

加上日程表

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

又話要connect大陸人

有分別架

咩分別

上水已經好撚多水貨蝗

唸起天琦以前光復上水我冇去，今次一定黎

推呀屌

聽到近排集會都有新口號大家睇睇please

[香港獨立 唯一出路] 係口號定話行動？(長文-警世)

都係地區遊行最撚正

推呀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

子琼bb抵你選到區議會，打低條廢佬

大力推

呢排水貨蝗多到行唔到

1月5號見！

1月5號大家mark定日期，
唔徹底剷起上水走私，仲點叫得住光復香港？

光復上水

—————————————————
全球抗共英文版懶人包
請幫推+瘋狂share去twitter reddit

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

爽呀，繼續玩

推呀！

要光復啦 見到成班蝗好撚燥

所以咁多年黎都淪陷
然後一路燒去粉嶺大埔沙田....

支持

期待

再推

唔理政見
「水貨店」係北區本身已經死罪

正視聽
有啲藥房真係開咗好多年，唔好亂嚟，
個名蝗味濃到仆街嘅水貨店優先
好撚多咩美妝 痴撚線

1月12日搞沙田遊行點睇？

一早Block柒咗隻阿狗

上水唔熟會難走
想入去嘅手足麻煩搵上水人/熟路嘅人組小隊

嘩 係好耐都冇玩過啦

push 返大陸啦支那賤畜

正呀 屌你老母水貨支那狗

每次光復完上水，第二日又係會打原形咁撚多，
我係蝗嘅話都唔撚驚啦！今日嚟唔到味第日嚟或者行遠少少太和 沙田 旺角囉，有條東鐵幾方便
要諗吓點先可以有真正成效，始終支那落嚟第一站就係上水，羅湖加埋落馬洲，上水唔爆就奇啦！

我知呀 所以我唔建議搞藥房
我都好擔心普通藥房俾人誤當水貨店
不過呢十年嚟上水變左「水貨之都」正常藥房執得七七八八，我估上水舊墟普通藥房十隻手指數得完(不過真係唔好亂搞)
但「xx藥妝」/奇奇怪怪嘅名，一定係水貨店
就算個老細藍又好黃又好，對好多上水人而言佢地都有份搞到上水咁差
另外：小心自稱「藥房」嘅水貨店aka龍豐藥房
但龍豐藥房個名源自第一間分店所在地「龍豐花園/龍豐商場」，亦有其他舖頭位於龍豐花園而借用個名(eg龍豐地產、龍豐牛雜)
但，龍豐集團(藥房)、龍豐地產、龍豐花園，係冇關係咪亂搞
上次唔記得反緊急法定黎明個陣，裝修師傅太年輕唔知呢件事所以拆埋龍豐地產

I take the lead

上水真係要，靜唔到一個月又滿城盡是水貨客